一朝起身上連登，個熱門俾啲咁嘅嘢我睇？

1 唔該，唔好再以為自己係再世諸葛亮係度估政府同黑警想點得唔得？係度估嚟估去，又話林鄭係功定守呀，係咪特登冷處理呀，以為自己好撚聰明。五個月啦！估林鄭想點係五個月嚟有無發揮過作用啊？沒有試過估啱佢想點呀？重要呢啲死人post上到熱門，大把人推，想點？

2 中大唔係成個中大咁守架，其實成個中大最具戰略價值係二橋，因為係控制緊吐露港公路。問題係守二橋唔等於守成個中大，成日亂咁話要人唔要人係冇意思。成場運動從來都係be water，邊度要人咪去邊度增援囉，中大要打咪嚟中大，打完咪走囉。做咩無啦啦中大變咗佔領區，好似雨傘咁嘈啲無聊嘢。唔夠人睇，咪叫中大學生自己哨，唔係地圖炮叫全香港擁入去守，入咗去又唔出泥，跟住內訌。

3 大學係據點，但唔係玩「夏慤式」自治區。大學（中理城浸）近交通要道，要打可以即刻增援，打唔過可以即刻返宿瞓，主力都係本身大學生，唔係要全香港咁狂dum人力物力落去呀！

4 係同政府講嘅：塞交通唔係無聊玩屎忽，係以癱瘓交通為手段脅逼你呢個獨裁政權回應市民訴求，你一日唔答應五大訴求，你一日都要繼續食屎

5 係同受影響嘅市民講嘅：塞交通唔好怪示威者，要怪就怪林鄭五個月嚟都唔肯回應，如果你想快啲「回復正常」，唔該你叫林鄭答應全部五大訴求，你鬧示威者係冇用

不服來辯

仲話咩暴大要手足

習曱甴

借轉發

一起身就燥底

Gay 巴你好

轉啦

早晨呀！

抗爭手段升級之餘，個腦都要上下gear大佬

快啲入黎屌柒我啦，有人成日話我帶風向架嘛

沒有人反駁呀？

第日早d起身

嗰啲五毛黎 淨係會夜晚推port

此帖必火

答應 五大訴求

而家連登難啲囉，成日推埋啲on9 post

即係黑警入左校園然後你覺得番宿舍就安全？

大家自行判斷

屌人雨革2.0個D 都on99 自己吹唔到雞搞其他區就屌尻人

如果大家覺得嗰個時候要打咪call增援囉，好似12號咁，但而家係打緊咩？點解仲要叫人？

好多5毛網軍亂咁黎

大家自行判斷

忍讓一下

贊成be water 打遊擊
當初利用地鐵就係快速應變轉地方

其實你知唔知宜家中大入面咩情況先？

大學係據點，方便係附近交通要道打游擊，唔代表要玩佔領區

巴打清醒
值得推上去
辛苦哂
繼續搞交通唔該
週末大家醒定啲

周末梗係梗係訓覺啦，仲搞乜鬼，玩weekday就weekend唞

冇必要入去 亦冇必要徹 自己諗啦屌 開打個時自然八方支援啦

最主要同意第一點 太多人自作聰明

屌，咪係，要打咪打，打完咪走，有幾難明？

話區選如期就放過公路 果幾個人係咩人黎

唔知咩人嚟，奇奇怪怪

係poly入面聽到好多風亂吹
入面D人又捉鬼 又亂鳩咁屌手足
雖然唔割但真係令人幾心淡

推

清醒撚係要推一推

係垃圾

大家教育下羅, 所有人都受壓緊...體諒下未來社會新鮮人, 始終都係赤子之心諗野比較直

Push

push

up

我地訓晒，mon po 狗就帶風

正確 推

連登可唔可以多啲清醒撚帶返風向

pp

估下對家嘅下一步行動都冇壞嘅
不過有時真係好似打飛機咁
行動post反而唔推

Gay巴啲post次次都過千正皮

第五點好認同，但呢個禮拜冇時間做，淨係行動冇文宣

屌，唔係架，有人屌我標題黨帶風向，仆街兼自大

p牌仔推

而家變咗玩校園戰

推啊
唔好再執著要隨時有人固守啦，去其他地方開花仲好，點解有咗個科研中心之後反而全部人淨係聚響嗰度？
雖然有要道，但係已經控制咗嘅嘢我地唔駛守
佢地搶咪由佢，我地再集人攻咪一樣，除非佢重兵守幹道247

而家反而我哋自己be water 唔到
我唔想又變番2014咁，唔好聚埋哂一齊嚟然後比人分化
大家要記得點解我地會轉遊擊同開花
中大係據點，比你休息同練習，唔係用嚟守架！！

估下真係冇問題，但唔好咁老定，好似看清大局，一本正經咁胡說八道，痴撚線

你甩咗p喎

長久戰
忌消耗體能同意志
多謝Gay巴提點

都係個句，據點唔等於要守城堡咁守

agree

推撚爆佢！

早晨啊gay吧

我覺得就冇咩所謂嘅，其實同共狗手段一樣，一開始已經好強硬之後收返少少D人就會接受，而家都係暫時放一條，只不過港共唔接個波，搵交警自己封吐港

推

Gay巴

成班再世諸葛亮 其實根本冇人care佢地諗法

有關中大既討論太過浪漫主義

無錯，到時咪又狗宿開佢花囉

都唔知做乜要提區選
談乜嘢判姐
談咗咁撚多次有邊一次係成功？
之前啲選舉有邊次公平？唔取消反而比啲泛民左膠有希望添

diu 自膠

gay

岩 不過popo仲想分化 收下皮先

加油，講得好

我覺得又唔好用「浪漫主義」去label，總之就好無謂

火你老母

佢哋點解可以代表曬啲手足？邊個授權佢地去同政府deal?
而家爭取五大訴求定區選？

的確係 中大要守 但常態性只須中大人駐紮
旭日行動星期四五好明顯唔夠人
精兵需要出塞

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

咁樣浪費人力物力真係冇意思

其實真心唔明點解要死守一個位

說好的be water唔見晒

唔好用「春袋」啦，濫晒啦

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

曱近平

大部分認同

其實好多豬閪隊友無出過去
完全唔知現場咩事
見人屌佢又屌啫

聰明人講野真係唔同啲
成朝見啲低級五毛講中大等於佔中

想推爆第二、三點

返大學係方便堵路

唔使死守設村

P

第一點唔太岩 政府依家明顯地轉左策略 討論抗爭新方向好正常
連登唔可以只係推行動post
如果我地唔轉策略 6月都撐唔過啦

樓主好帖
其實唔止大學要人, 其他區快閃rb都要人

幫你推，可以玩佔領區個隻，撒走D人力，物力可以留，輪流搵人去放哨，保持戰鬥力。

五個月政府撚有策略，亂9咁嚟，成日估佢諗乜，連agenda setting嘅權力都拱手相讓俾政府

暴大要人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

Gay 巴 你咁晏先起身

同意gay 巴 推一推

心聲

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

所以尋晚聽到要反對延遲區選得啖笑
記者提晒水要講五大訴求

尾4點大致認同

但第1點就唔認同，估對手想點冇問題，要知己知彼，通悉對方策略，係到討論定有關對應方案，好讓我方有足夠準備

真 駁唔到

終於有校外人講返d人話

心水清既都覺今朝好撚怪

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

大家過份擔心同學同埋極不信任政府先會咁，不過時間過咗就應該清晰返個思路
推

講清楚：暴大係要中大學生，唔好就咁標題話要人，好fake

推
太多分化互屌post

pish

曱甴平

訓到自然醒，死未！

Fake push

。。推

其實都係軍師們圍內討論

sor 若果可以 可唔可以修改之後幫手推

沒有例子先？第一點，沒有試過work先？

超同意

啱

我唔係校外人呀ching

暴大要中大人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

佢地係蠢 但係唔係完全冇策略

例如 一開始冇捉咁多人 依家一日捉幾百個 以為捉曬d人就贏

6 7月都冇臥底 8月開始出左幾次之後 就搞到大家捉鬼捉到依家

Be water
要守係政府， 要忙於奔命既係政府

Stand News 立場新聞
20分鐘 ·

【中大二號橋】早上約十一時，中大現場彌漫撤退氣氛。有在路邊休息穿 blackbloc 裝束的示威者抱怨：「都唔知尋晚三點個記者會做乜 X！」，又說他的勇武朋友聽完記者會內容後即走，人數近百。

二橋現場留守的人亦呼籲想撤退的人請換裝離開，有示威者悔氣地跟身旁人說：「走啦 condom，仲留喺度做乜！」士氣低落。

我唔敢講係咪鬼 但係旁邊既手足 請保持冷靜頭腦

推
呢幾日勁多五毛帶風向

但呢啲唔使估，全世界一睇就知，唔駛懶係嘢咁分析

你唔擒賊先擒王所以打咁耐

以後去禮賓府同狗竇遊行示威，等佢射多啲彈喺附近，俾淋病同狗乸狗仔女吸番！啲嘢咁貴唔一齊分享下點得

6月發夢到依家，擔當過唔同角色。就因為呢場運動嚟到呢度，香港站於一個瓶頸位；有感而發，希望講一講自己既諗法，同大家討論一下。無論持乜野意見，都想傾下下一步可以點做。 而唔係一嚟就*人哋割蓆，你有你做我有我做， 真係希望有個理性討論

大家應該知道，美國人權法案最快應該下星期五會表決。我係呢度想提出一個問題 ：通過咗人權法案後，應唔應該停止武力升級 ，並重新舉行和平遊行集會。

就我本人意見，我覺得應該重返基本步，即舉行和平遊行集會。原因如下，

第一，人權法案有效地保障和平集會示威，因此暴力不必再出現。我相信大家近呢兩個月，就算取得不反對通知書，最後都因為警方既所謂「理由」，而令集會中斷。而為左保護和理非，同濕鳩政府黑警抗衡，需要一眾勇武出場；而另一方面，由於黑警指大學成為左「學校變成犯罪的溫床」，因不停衝擊各間大學。大學生同示威者只好迫不得已進行反擊。我相信，手足做事必定有原因，不會貿然出手，學生非主動搞事，而是政治找上了他們。事實亦反映：警察入侵及出爾反爾在先，示威者保衛校園在後，因此武力升級亦為逼不得已。然而，傳媒上只見一面倒的武力抗爭的報道。既然如此，我諗呢個係好好既機會，試下人權法案能否對政府同黑警造成威脅。所以，我認為重返基本步，配合人權法案做保障。如果法案成功通過，班仆街就真係未必夠膽亂咁嚟，肆無忌憚。

第二，爭取時間比手足回氣。我重申，勇武唔係停，但手足需要回氣！我地等待人權法案既同時，可以比手足回氣同埋準備更加多。與此同時，我地要支持美國法案通過，並顯示所有示威行動係十分理性。引導美國佬正式入場，抗衡中國。我相信，基於人權法案既保護下，香港先會有正義嘅保護，擁護自由集會遊行示威既權利。進行呢場運動既同時，我地唔需要再冒住生命危險、被捕嘅風險、被強姦嘅風險、被自殺嘅風險，犧牲更多手足。甚至乎，我地可以借助外國力量，伸張正義，例如：制裁班黑官，令佢地擁抱大灣區、當香港既法治制裁唔到班黑警，就一於推佢地上國際法庭，要佢地為自己既一言一行付上法律責任，為我地犧牲既手足爭取公義。

雖然呢個post好似過份依賴人權法案通過，會令人覺得靠外國不如靠自己。 但你未必知道呢條支線可以產生嘅影響有幾大， 而家美國主動幫手咪當畀次機會 一個強大嘅幫手入場。而主線，永遠都要睇香港人既造化。或者，呢個係一個好好既助攻，令我地呢場運動進入另一個階段。

無論大家意見點，歡迎大家一齊傾。
光復香港 時代革命。
香港人 報仇。
共勉之。

有冇睇法，比美國入埸. 睇下有冇成效

駁唔到

絕對同意

不過更正 11號已經係

如果冇人塞路都攻入黎
就係班曱甴仆街

如果佢唔回應訴求
繼續封路就可以話比全世界聽 係政府造成

一路做，釋放返人力物力出黎 繼續流水抗爭
諗下下一步 點都好過係度互相指責

okok 誤會左唔好意思
但有人道出我心中所想係好事
唔好再分化啦，我信個三位手足出於好心，只係客觀效果變左好心做壞事
唔好再鬼黎得去，自己打自己人啦

5毛打手POST太多

Gay巴講得好 拉極都拉唔走個堆分化post

岩呀 推

終於見到一個非常好又有意思既post喇

清晰

係呀，拉唔到架，唯有努力啲出post同佢哋抗衡

恭喜你

林鄭發揮唔到係因為我地有對策

我覺得你可以講話 大家唔好outfo 比人spin走
而唔係唔好傾 唔好分析咁多

我諗有一部分人都係心急想保護啲學生姐(畢竟依家謠言滿天飛) ... 但當然乜人都有

多謝Gay礎巴繼續理性發聲

總之見黑警想搶番吐露港春袋就請手足入黎揸番住!

推po
我非常相信前線有腦 抗爭者個個都醒目仔女
Mon po狗唔會得逞

另外 認同中大冇開戰就唔洗咁多人日守夜守
衰d講句 對家一心攻陷既 區區山頭係唔會守到
不宜放太多兵力係度
要記住 一方有難 八方支援
戰爭就係保留生力軍尋求反擊 有需要可以選擇棄守

學習下做主動，你想佢點就點

Gay巴勁抽

個對策係咩......我其實唔滿意嘅係，成日個論調係林鄭想xxx，我哋好聰明諗yyy拆解，成個論述好被動

其實個論述可以係：我哋做xxx，林鄭想做yyy拆但唔成功，我哋再做zzz玩9佢

巴打心水清!

大力推啊

回應五大訴求！

同意第一點清的回覆，行軍布陣知己知彼好重要

推推

冇gay巴無咁叻 只好幫手推post

特別係你要封番吐露港就一定要響2橋推進

我唔信黑警會坐響度食花生

準備作戰啦

係要傾點應對，唔係傾林鄭諗乜囉，成班好似動物傳心師咁

邊度要人自己睇tg啦

收皮啦
又冷處理

p

你叫我收皮，定叫班軍師收皮

推

戰略部署良好

支持GAY巴

打完就走啦 咪再叫全香港入中大支援

純學術研究
暴大依家大好時機推番出去

總之都係be water啦，邊度要人咪去邊，唔洗咁多人留守

中大人表示你地喜啦 唔好搞到啲貓就得

仆街，好撚認同

終於聽返啲有智慧既言論
心理平衡返

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

成朝係到諗要點拆
睇完心水清曬

其實守城消耗真係好大
無論物資, 人力同埋民意
但相對拎到個效益其實係幾高
主要幹道封咗幾條

兩者點平衡真係要諗諗...

推呀 終於見到正常討論

好撚同意 敵人唔嚟就唔好幾千人堆喺度守城啦
人幾時都有辦法嚟
物資夠就ok

Well said:

"
大學係據點，但唔係玩「夏慤式」自治區

成場運動從來都係be water"

希望大家都睇到

Agger point 5 有好多港豬家長覺得仔女冇學返係因為正苦唔回應訴求/出手救局

推呀

呢度係多呢啲人冇辦法

認真岩，如果變佔領區同雨傘個陣有咩分別，手足們 be water

態度正確！

同意 推

推
起身一望成個連登都係分化condom內訌

好東西個個連登兒女也要看

而家中大士氣好差，中大人返去振奮下士氣啦...

屌你啦，勇武手足做咁多野，要人解釋！

文宣要人！文宣要人！文宣要人！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 為民主，去投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

要人嘅意思係:
開打嘅時候支援嘅人要快到

其實而家咪發生緊
唔回應 之後黎明行動 之後佢攻中大fail轉做冷處理
所以又到我地落下一步棋
我地一向都係有對策應對

Condom

根本被害妄想症，邊度當condom姐，都係個句要打咪去，打完咪走

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

用下個腦諗野啦
郁啲就要人要人

推呢個

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

True

3 大學係據點，但唔係玩「夏慤式」自治區。大學（中理城浸）近交通要道，要打可以即刻增援，打唔過可以即刻返宿瞓，主力都係本身大學生，唔係要全香港咁狂dum人力物力落去呀！

支持呢點

Pish

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

Blocked
無一個手足係condom
亂話condom嘅全block

真

，

但係認真要提提手足開始留意返啲禮貌
我知最辛苦同最危險係你地
但係呢兩日已經聽到至少暴大同poly係咁屌途人
佢哋好多都係幫緊你地嘅自己人
我知你地係咁等，開始有啲燥。有啲焦急。
懇請留意一下。感激。

樓主好波
無用&晒時間既post由佢沉底

係間間大學都要人，而且要打附近既據點

大學係要塞、城堡、練兵場

agger

左膠

朝朝都係咁 正常

正視聽

黑落拍到卡入你房

推 講得啱

//大學係據點，但唔係玩「夏慤式」自治區。大學（中理城浸）近交通要道，要打可以即刻增援，打唔過可以即刻返宿瞓//

不能認同更多

空氣推

唔好當中大係咩據點
咩精神象徵

其實區選係咪如期都係其次 係要向市民䆁出善意 係要罷工但係依家阻埋收工同救護就唔同
依家tvb係咁煽動啲藍絲中立L協助清roadblock 由狗vs抗爭者變成藍絲vs抗爭者
要對準政權

puah

推啊

我訓醒已經好努力咁拉呢d 分化post

最後個點唔該大家傳開去

好撚多分化西
其實上tg就知道乜是真是尻吹
大家記得多看信息比較一下
好容易的

同意 心態唔應該係集人死守 咁被動

應該靈活d 需要先call人 甚至主動出擊 做返主動

如果真係打唔贏就唔好硬拼 班狗人少 唔會守到咁多地方 亦唔會冒險放少少人守成個中大

所以佢地即使攻得入 都一定會退

玩府兵制應該最岩香港依加

不要佔中2.0

出面啲post睇到我好辛苦呀

完全正確

無力P

唔要佔領區 推有用文

呢排唔知做咩好多fake news話邊度邊度開打
睇番tg靜到仆街
就係咁fake咗好多手足過去
然後又喺度捉鬼
連登真係唔使信

凌晨真係好撚多三毛

Gay巴高質

手足入黎檢討

支持理性發聲

gay巴心水清